哥迪奧拿迷（哥迷）肯承認哥狗係靠阿迪達carry未？

冇左阿迪達之後唔識防守唔識臨場調動，冇阿古路迪布尼就唔識進攻，條友真係吹大左

條賤種陷害曼城應該要死全家

鏝迷認唔認同我既觀點？

乜有賤種迷哥

@阿古路

唔明馬會仲係覺得佢地係聯賽同歐聯大熱

今季似係阿愛之爭

聯賽盃？

哥狗帶隊帶到好似雲加末期既阿狗
圍攻比人反擊失分，主技術忽視體能，主力成日傷。

由tiki taka變到而家要靠左右翼係咁出波博亂撞入

好肉酸

英超隊隊都係咁踢法
琴晚西甲打比下下猜入中路

以前有david silva 都仲有啲中路波滲入睇下
而家得返de bruyne through ball 同 靠兩閘瘋狂落底bam個波出嚟等人撞入

達狗都唔識進攻喎

樓主

聯賽冠軍

雲加是無辜的

咁係因為鍠疤中路防守廢姐

上季真係完全靠迪布尼carry

識，黎緊有party帶進攻

屌你老母西，薯條麥樂雞

阿士東維拉